有無人唔覺意食到曱甴？咩味？

如題，認真，想知，唔想試除非好好味